不滿美日關注黎智英被捕 曾國衞指「干預內政」

壹傳媒創辦人黎智英日前因《國安法》被捕引起國際關注，港人亦憂慮言論自由岌岌可危。被美國制裁的政制及內地事務局局長曾國衞聲稱當日只是純粹的執法行動，批評美國關注該案是「干預我哋內政」，基本法委員會副主任譚惠珠則否認案件影響香港言論自由，但同時警告港人要「謹言慎行」。

不要干預日本政府拜靖國神社內政

同支那人logic 一樣
"我關門打仔關你咩事"

你班狗官侵犯緊人權同自由呀 DLLM !

引用黨安法通輯侵侵未？

on9

仲有肥仔奧

曾同志，我建議你帶兵攻打老美
消滅邪惡資本主義
你敢唔敢？

邱騰華搞港獨點睇

你個國安法外星人都管埋喎⋯⋯

人地老黎係英國國民，
英國又係美國盟友，
你話唔關事?你弱智㗎

基本法委員會副主任譚惠珠則否認案件影響香港言論自由，但同時警告港人要「謹言慎行」。
可以自由咁讚美黨

國際通緝犯根本無資格治港

屌講還講
譚惠珠，陳馮富珍，羅范椒芬，范徐麗泰，林鄭月娥閪女人一族

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

仲有梁愛C 同美心太子女呢兩個好同學

不滿香港關注美日關注黎智英被捕 美日指「干預內政」

中国卫返蚑那啦

支那衛

一世留係大灣區啦曾太監

呢隻過街老鼠又出黎發顛

老實講winning eleven 入面除咗林鄭

最撚抵死真係呢條矇撚 日日出黎串柒柒

仲抵死過鄧狗

咁鍾意執法 你通緝埋特朗普同 pompeo 我就俾個叻你

只係捉羅冠聰周庭呢D 你知唔知醜字點寫？

出國拉人囉 嘈嘈嘈